老司機花2千性交易 被她臭到不舉告詐欺

新北市一名計程車司機，去年12月在超商搭訕獨自閒晃的黃姓清瘦女子，更出價2000元想和她嘿咻，黃女答應後，兩人到超商二樓洗手間大戰，司機卻在接吻時，聞到她身上飄散異味，她才透露自己2天沒洗澡，司機無法硬挺要黃女還錢，她卻藉機溜走而挨告詐欺罪。但台北地檢署認為，黃女有履約性交易，運將自己無法完成性交，不能因此就指人詐欺，處分黃女不起訴。

檢警調查，這名運將年約40多歲，去年12月10日在新店區安祥路上的7-11內搭訕黃女，黃女先是向運將借錢，但運將認為天下沒有白吃的午餐，要求黃女和他嘿咻，他乾脆就直接給黃女2000元。

黃女也阿莎力地答應，兩人便到超商內的二樓廁所嘿咻，先從撫摸、接吻開始，但運將卻突然在黃女身上聞到一股酸臭異味，運將問她怎麼回事，黃女才說自己流連街頭，兩天沒洗澡了，讓運將嚇一跳。

黃女接著舔吻運將胸部，打算幫運將戴保險套，但任憑黃女如何套弄，運將都無法硬挺。運將出庭時供稱，他不知是因聞到黃女身上臭味，還是不喜歡廁所環境，總之不管黃女如何逗弄，他都不舉，最後當然沒有達陣。

運將說，正是因為兩人最後沒有嘿咻，他要求黃女退錢，黃女不肯還錢又藉機溜走，他認為自己被黃女欺騙，才會提告。

但檢方認為，雙方本來約好性交易，黃女也確實和運將發生親密互動，是運將自己不舉而無法履行性交，即便黃女事後不還錢，也不能認定她起初想詐騙，因此將黃女以罪嫌不足不起訴。（吳珮如／台北報導）

Arsenal 0 Chelsea 0: Gunners Miss Out on Chance to go Top

臭你又奶

老泥妹

運將

臭都冇得彈走 女權又然

500蚊屌隻臭雞

台灣No.1

成身都噴香水先至冚到陣腥味

笑死

台仔打機成日笑香港冇自由
但台灣講粗口又比人告
做雞都比人告 動不動就打人
恐龍法官又多
有咩自由人權可言

臭閪

寶島最美的風景是人

老泥妹是1990年代香港對某些邊緣少女的稱呼，帶有貶義，據說由1994年的《東周刊》首先使用。粵語「老泥」意思是人體皮膚上的污垢，一般這種污垢是沒有洗澡所形成。「老泥妹」因離家出走，只能靠與其他人進行性交易之後才有機會洗澡

畀佢沖涼就任你屌 午餐肉都慳返

名符其實臭雞